屋企和記廢上網仲有5個月到期 想轉其他公司

屋企本身用緊和記$9x/月既plan
等左好耐終於就到期可以轉 求sales報價

平時打開ow diablo lol 果D, 100M應該夠?

TG: aouLH

你好
轉台pccw or 需要pccw 既價錢資料
可以搵我
tg:tim23021

一早要轉啦，屌家陣我用和記上網慢到連登load圖都要load成分鐘